---
layout: "overview"
title: "Hochregallager (Severin)"
date: 2019-12-17T19:05:23+01:00
legacy_id:
- categories/1260
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=1260 --> 
Wegen meiner Sagenhaften Anzahl von 8 Winkelträgern hab ich das ganze halt ohne Regal gebaut. funktioniert perfekt und ohne langzeitprobleme.